就黎同女朋友一齊兩年點慶祝好?????

認真一問，唔好同我講咩中出佢喂飽佢

Help

中出佢喂飽佢

我同我果個一齊左兩年嘅時候一齊去咗台灣
第一次一齊去旅行

依家嘈緊

我同男友一齊三年 正日佢去左旅行，返到冇左件事

搵個少人餐廳仔同佢食飯or行山睇星
然後啪啪啪

中出50連

食好西+送扎花咪得囉

互含

送頂帽俾佢